Poly入面仲有手足 尋晚有大量被捕人士 但已經冇人講

接受現實啦，其實Poly戰役已經輸左。但係咪代表入面手足就唔洗理？

所有活動人數大不如前，大量前線被捕，武力不對等。你地仲以為有奇蹟發生？我同你講冇啊，傻鳩。

我好撚絕望啊，贏小小野就撚晒飛機。我係狗都偷笑啦。繁明活動，三罷就快被瓦解。熱門一個po都冇

人生第一次開po 應該都係最後一次